save hk 舊group被fb刪

一齊入黎玩

lm
做乜事

Lm 睇定啲先